同一個口罩用第四日揮手區

拉 rip

諗住學佢咁整